黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

呢單野證明咗中共嘅白色恐怖
以國安法打壓異見人士同埋封殺新聞自由
#Freejimmylai
大家一定要好好利用呢單野做文宣啊

Pishhhhh

Push

好快手

推

推推

#freejimmylai

日日都有核彈

推上去

我fol晒你哋

加速主義啊嘛

唔怪得啦非常好

我想瞓了

咁快尋晚好夜瞓

mon住你哋

未瞓過

我仲未瞓

是

OK

CLS

咁推多陣 覺得攰嘅就休息吓先啦
有好嘅身體先至可以抗爭落去

快啲去

好快就變今晚見

推推推

推多陣先，好似冇人

小心身體

咁就今晚見啦我再出Po應該都係夜晚黑㗎啦

如果真係好想瞓的話

點都留住條命等喺煲底嚟個濕吻

頂呀

上熱門

衝呀

上啊

上呀

落呀

#Freejimmylai

push

燈

燈完咪上

上

呢單野一定要好好用黎做文宣

pish

THX

核彈級文宣

收皮了

Last pish

好啦 夜晚再黎

Pishhhhh
Pishhhhh

通輯Mark Simon 都係republican 嚟架。班國會議員，見到半個同僚比人搞都唔做嘢，情何以堪

連侵叔都講了

係窩 差啲唔記得
推爆佢

繼續推

傳媒機構被搜係好轟動嘅新聞

再比更多人知道

晚安

啱㗎啦 推上去 最近太多野發生啦
為免大家忘記 要推爆佢

強者

respect

thx

上左熱門啦

推多幾下

入黎了

P

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

使唔使日日開post宣傳

燃燒生命喎清

用生命去碌連登

快啲去休息

扎醒咗

咁起身食早餐啦

就嚟食夜晚嗰餐

食多餐，補充下

就嚟連門口都出唔到

門口都出唔到

人型豬

户豬

可以食咗自己

户豬癡Q咗線呀

有人用咗佢ac

比返個ac人啦

佢已經

是日電台

{天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??